收咗星火d錢，用嚟買國產車，錦濤區陳天俊爸爸真愛國

DLLM

DLLM
買大陸車咁愛國，假本士，真正𠝹票撚
陳國強收咁多星火捐款，係咪真係有捐？大家自己諗

乜撚野國產車
係支那車

笑撚左
依家邊個鏟落人地個區畀票呀, 咁都有得拎黎講
你依家為左許立燊拉埋星火落水夠薑就話人地盤數唔清楚叫我地唔好捐踢笨
肉鳩酸到

咁你證明佢有捐曬，我即道歉

又係馬鞍山大台搞事

笑左，愛國強，真垃圾

點解用大陸車既

陳天俊鎅自己老竇票又無問題

個故仔係許立燊想協調但係陳國強叫佢想協調唔好報名住，點知一個唔該就自己個仔走去報名之後自己老竇就退選，咁有策略既安排去入許立燊鏟落人地區票

因為愛國

好彩險勝
陳天俊有咩回應